利狗柒撚到

唔好以為自己係大球會啦 本身都唔係對你地好反感 點知雙重標準到搞鳩人地vvd 罷踢唔當一回事 巴狗搞你就屌撚左你老母咁 如果咁計修仔係咪要派isis 炸撚左你球會去啊 你地比75m 就好柒合理 當騷擾人地球員無左一回事 巴狗比你160m 就嫌少 好心你地selling club 就唔好扮大袋啦 攞撚到英超未呀

nigga乜琴晚咁早訓

琴晚有見到古仔轉會 無回po 姐

買撚左修仔大半隊又唔當一回事

巴塞起碼唔會道歉話唔買 轉個頭又搞鳩人

總之離開脷狗唔陪你攞得個挑戰杯既就要斷腳啦

你都弱撚智
球星走叫春2句都唔得
洗唔洗同你申請呀死疤狗

佢地買斷達史迪根同烏迪堤
好驚

英超阿獌鏝熱全部都有雄心過你隊廢野呀 憑咩留人啊 照下鏡先啦屌你老母

銅油酲始終都係裝銅油
利狗都係用返d下遊球員啦

全球第二高轉會紀錄都叫賤價銷

真係好心班垃圾猁啦
人地一走記叫人狜 幫你地踢左咁多年，飛機盃都拎唔撚到，轉個會去拎冠軍都比你地屌
跣腳隊長都話有歐聯 你地猁依家比到咩佢呀

比到歷史同熱血 仲有英超亞洲挑戰杯

場場驚險反勝踢到甩肺咁辛苦都冇盃拎
去巴就場場輕輕鬆鬆都拎冠

我比較衰 ... 我希望利記今後真係復興成功, 拎嘅獎項遠超巴塞, 甚至歐聯親自踢佢出局

令佢後悔離開
精壇名言

我地班霸猁買你d人係睇得你起呀屌你老母

佢地煩緊簽山狗，奧燒定華拉提好

買vvd 比足錢
你隊巴比addon 大 球會wo 豪門wo
咪同垃圾利一鳩樣

簽晒啦仲諗
一次過打包仲有錢買埋基沙文+戴巴拿

樓豬你條撚樣由多仔加盟咪又係罷操 同會員一樣都係無品狗

洗乜煩，成140m咁多買Thiago加埋疤個龍仲有找

比d面佢啦

呢兩個買唔到啦

我地利仲想買埋牙朗美斯

唔係盲反你利記 但某d 利迷言論真係幫手招hater
真心問 有幾多隊可以好似巴黎咁一炮過比曬錢 巴塞係會員制球會黎 同埋大把球會買人都係比add on 而家巴塞個add on 都係出場次數同冠軍 固定差唔多比左130m 利記 真係唔算少

我比較衰

咁要睇下你地疤狗賣尼馬個時有冇吠過一聲先講

麥巴比都成180m啦
點唔算少法？

利狗精壇招返黎真係好弱智

阿有雄心？？
訓撚咗幾多年？？

我個人球員選擇要走都好正常，畢竟都係曾經世上最強球會

利申：利迷

利仲有前四同踢歐聯
死獌狗六弟，有盃都係飛機杯

多過利

買人個隊psg 黎 你地如果要追住巴塞屌 不如屌翻一開始破壞市場 下下違約金既巴黎好過

呢次g持你條力架

而家全世界知你賣左2億既尼馬
要你地比貴d都好合理？
仲有4年半約

不嬲高登利都笑鳩精壇班撚樣
唔介意我再放多d上黎笑鳩佢地
佢地真係好撚弱智

所以我先話係針對某d 利迷言論

而家全世界知你賣左1.45億既古天奴
要你地比貴d都好合理
仲有1年半約

等睇1.4億嘅lemar

你死啦 家下佢地好似話要用返古筆錢買斷你地 違約金5000萬以下既球員
係咪好驚

想知

ching 諗多左 唔會買利馬啦

雲迪克都係因為個中堅位垃圾左咁耐先買

高普都唔覺條垃圾中場線有問題

點會咁貴買利馬

睇住你個名，再睇返利狗而家
柒到仆街仲周圍辣火頭

利區 #299

全世界得疤買人係咁撚賤格

改你都改到咁柒都算數啦

唔知邊個柒到唔敢上水

被逼做狗食幾年屎爭空氣盃

你講緊夏天買雲迪積克私下接觸 最後公開道歉果隊？

賤格得過你地暪住人地球會自己同球員傾？
賤格得過你節地季季都拆同一隊骨？

利拆骨同黑池傾係賤
但點諗都賤唔過巴掛ching
想抽唔該用第二個narrative
利轉會尤其是呢幾季係賤
但點都衰唔過巴好無
你班撚屌傾轉會黑人憎出撚晒名

下下燒其他人個疊 同你地利迷叫美斯斷腳一樣 唔好怪人憎利記

係賤呀利狗 不過咪今次
死疤狗就次次買人都出狗招
你老母比人屌一次同十次有無分別？

買法比真係球會至球員都賤到仆街

今次就係巴系利買人
咁叫燒其他人果疊？

講緊有利迷叫美斯斷腳

隊隊都有呢d人
果陣巴叫尼馬斷腳又點睇

屌你老味, 我利家陣大撚把錢,
再嘈就用呢億六買晒成隊修咸頓

我夠唔鐘意部分利部分香港人啦
係咪姐係全世界都係咁?
諗下巴咁權威幫人笠波3 就知邊個賤d啦

理性討論ok？
上面有人話巴賤過利
事實就唔撚係我先打段嘢出嚟
抽水po姐我又唔係阻你抽水
但唔係靠屈啦

carry你痢狗咁耐 無功都有勞 人要走屌乜春

oh shit打錯掉番轉

又有錢去修咸頓超級市場大手入貨 爽啦

呢句野套落法比山狗尼馬度都得

咁多年carry疤既係美斯

講緊相對球會

搞鳩人雲迪克就得，仲要衰到呢頭道歉話唔再收購，個頭冇左件事 自己折修仔骨就理所當然
古天奴要走就唔得，格硬留左人半季，出場下下都交足功課，仲想點
人地有野心想爭冠，留起呢到貪個英超挑戰杯咩

猁迷成班都食糊不化果d人

大家睇英超都想英超級數高d多d世界波靚組織睇下
做乜個個都想大牌球星走去其他聯賽
依家利連賣左古 下場打曼城真係得啖笑 可觀性低左好多

無話唔比走 一係你比足
一係就咪撚煩
利買VVD而家無比足？

仲有夏天果時其實賣得架wo
但你巴要到8月頭先show interest
果陣時已經夾好晒下季點踢
你打亂個plan梗係打死都唔賣啦

fsg 都係分期架炸

我地老細邊有咁闊佬

咁樣古天奴都俾足啦 億6喎

最柒係
上個月尾J完個全世界最貴後衛
一個月唔夠就賣返個核心出去
個種過山車既心情係猁狗專享
好似君子冼走個冠軍一樣

好似一炮過
佢地預左賣古

買沙基利頂咪得

沙基利>coutinho

識唔識咩叫addon
而家係100m +40m addon

咁廢不了

袋200m都係唔會買人
算啦屌

就算得100m都冇俾少你啦 你真係當佢球王咩

唔撚屌啦 對住呢個班主都廢撚事屌

咩source?

而家係你地老闆接受疤呢個offer ,怪得邊個 古又想走，而家疤唔係拎住枝槍指住你老闆簽呢個分期deal

係架
利好難又出到咁勁既人

我老闆接受
我唔可以反？
香港個老闆夠話起乜乜物物
你地又做乜反

真 個班主根本on9
不過世界杯年要硬留多半季其實好合理

利係柒，所以疤又就唔賤?

邊個痢狗咒美斯斷腳咁惡毒
樓主開埋名出黎一齊恥笑批鬥啦

咁唔該唔好咁大聲話利年年拆修骨啦

你地公司員工想過擋 老細又肯 邊到到一般市民反

咁係到屌疤把撚咩，而家疤迫鳩古加盟咩 根本球員自己好想走，之前落場又交晒功課，走又幫猁賺返畢算係咁啦

放心 疤同猁我都會落力屌
但唔該班柒猁唔好九十步笑一百步
猁唔係全世界最賤都係第二嫁喇
慘得過人地賤完六冠王 猁就賤完得挑戰盃

Fans not part of the club?
香港個老細想起
班奴隸爭住含
邊到一般市民反

你地用埋陰招買人出黎道歉先俾人笑 以前正常方法買個幾個邊有屌猁

屌佢煩膠又唔得？

無錯架 笑得好呀 我自己都有笑

咁呢d就係你地球會問題喇，格硬留唔到人冇野好講

你個team 有人想走都唔到你管啦 關對面公司同個員工咩事 你一係就鬧老細唔請人

我地屌佢係想個班主係多d球會果邊諗
而唔係國淨係商業性質

不嬲都鬧緊老細
係順便屌埋其他野

西甲又要屌英超廢又要過黎搶人

咁唔通買保連奴又唔可以屌中超垃圾？
Goodest Logic

而家就係度扮清高 理性 明明收收埋叫春個款小氣到仆街

狗竇講野都唔比

之前先笑鳩獌咒lkk同鏝
而家d痢狗又咒鳩古天樂
班痢真係有雙重人格

咁又係睇左咁多年閪波係人都癲啦

收皮啦 咁+2就唔會成日比人ban轉會 今次咪又係比馬體會告鳩你搞基沙文 驚又比人ban先快快手買左古天奴先 呢兩年由北京電視機 黑哨 轉會 你班疤狗都極力洗底 想打造隊波做新+2gc ah?

世界第二高轉會費都唔叫比足
睇上面班痢邏輯
總之人地錯晒最賤 佢最岩

講緊係咪即時收得晒呀

睇你既邏輯
人地最賤你最岩

皇馬對拜唔黑？
皇馬轉會無禁？
車狗英超唔黑？
收啦 你d垃圾球迷睇波仲唔明白？
賤種迷輸波輸唔起就話人黑架啦 總有借口

Wa

保得個兩年係中超，起碼冇西甲咁成日屌英超廢又要過黎搶人先啦
西甲真係似足支那人咁又要屌香港廢又要落黎搶資源

條友講出黎有冇打冷震

只會拍手，不會歡呼.jpg

我相信 當年既全波台反疤會好快出現返 因為有你呢啲on9球迷係到 啲氣燄勁撚到

第二最高價轉會費都比猁狗屌到搶咁 分期唔撚係要比錢咩 比錢你賺都屌 有本事咪學巴拜皇買球星囉

樓主幫古天奴含完撚都冇正選
所以依家周圍咬人

咪買左囉

吊 原本利狗買vvd都係分期

利狗

點會。。我地猁記唔會咁小家

利狗以後可以同曼狗同聲同氣
巴買古天奴畢錢未用完

阿狗假假地都有飛機盃整靚山狗燒呢啲既cv
猁有咩比到古天奴呀
爭冠球隊有咩冠落袋呀請問

好撚搶口

你好嬲？咁都要拖人落水
上兩個星期輸波我地都心服口服啦 似得你地季初黑完12碼又黑張紅牌都輸5比1咩

見到弱智po 留個名

而家仲賴人黑 你咁講而家皇有無又比人禁轉會先？但係巴而家係又就黎比人想禁轉會喎
你最識波啦 ching

多事
樓主講故係到駁故

咁以前果d唔計數
又點算係 年年 拆骨呀

睇你個閪名就知痢痴幾撚小家
反曼反到改個名都要關盧卡古事

其實分期有咩問題，拖數就話啫

好心你柒小陣喇 咩你地

你代表全球皇迷咩

你有幾位手足都用緊利既球員名

英超挑戰杯唔撚係杯牙

sorry 囉

利潤浦

屌你地老母
而家講猁定講皇巴呀
兩邊球迷格劍出去再格過啦
笑猁緊要過你地格劍呀

屌你老母 我地利迷係唔會錯既
死疤狗 從此以後每年爭入歐聯 炒柒你地

我利下季有齊基沙文大巴拿華拉提迪斯拿山狗臭燒
下季全部幫我利含撚

最撚煩其實係球員出口術笠波衫果堆小動作
呢d真係諗唔到有邊隊會咁做
華維迪講d野都算尊重
保連奴

依家係你地猁屌人疤拆骨先 搞清楚

重奪英超指日可待

屌你收嗲啦
舉例
任何一隊買到古仔都會變勁嫁
古天奴去到任何一隊有巴西人既隊 都會有伴嫁
呢d呀媽係女人既野
d記者鐘意問 d足球員點解唔可以答？
答下問題都叫出口術？拼圖？

基沙文
山狗 奧燒 迪巴拉
華拉提 神軒
摩蘭奴 vvd 鳥迪迪 高美斯
達史特根

歐聯係我地 頭寒輸一半

神軒fail, 其他冇意見

咪就係俾佢地個名宿跣腳隊長跣走左古仔同so7個聯賽冠軍囉

請尊重名宿

舉例某人笠法比波3

人地假假地都踢過歐霸杯決賽架屌
係比人炒3:1姐

可以拆阿記骨

講緊保連奴喎

講真你隻怨婦
周圍都見到你
你剩係呢個post都柒左幾獲
不如摺埋喊好過出黎柒啦

呢隻疤狗真係唔撚洗同佢討論
疤獨一無二既拼圖術佢賴落記者度

最好 快撚d摺埋

喂佢講埋已經幫古搵定平屋果堆
唔會over左咩？

無人問佢佢有得9up?

係 最勁係你
人地都有講笠波3
算啦 我最柒啦

無比足錢呀 仲唔快d追數

人地講笠波3你又當睇唔到
盲架你

咒洛夫雲內戰死全家都係咁啦
利狗就係咁虛偽
賤撚過賊

留意返個Post係笑你地猁狗柒
疤賤得黎唔柒 猁狗私下搶人球員柒到要出聲明道歉

巴私下搵古，賤格仆街
利私下搵vdd，冇問題

張伯倫去利，利迷：班阿狗真係小器
古天樂去巴，利迷：屌你老母死巴狗

根本死痢狗呢隊閪波就係球壇賤種
專出埋晒 d閪鳩球迷
上至球會下至球迷都係狗性不改
二線波咪認命，專心做你嘅跳板球會囉
講撚咗呢班波，頂盡咪荷甲料
學人 J歷史上大台

有邊隊唔係

你D手足話拉其他球隊落水就係賤種喎

得猁狗先有呢種氣勢

係痢特撚別柒

利記搞修咸頓就話道歉，之後出爾反爾照俾錢就無問題
巴塞搞佢地球員就話人無品無俾足錢
世界第二最高轉會身價都可以叫無俾足錢
浮動條款又唔係難達成，我唔明有浮動條款有咩問題？

至於巴塞招數的確係乞人憎，阿記法比都試過
問題係利記亦同樣咁做，剃人頭者人亦剃其頭
利記既食物鏈就係修咸頓以上，巴塞以下

阿狗屌張狗hea踢，猁迷：100分為爭冠去隊有野心球隊先跳船呀
古天奴為爭冠去巴塞果陣，猁迷：25狜巴狗死全家

古仔一定好後悔一去巴就有機會攞冠軍啦，要做icon應該去南華做，成隊波圍住佢踢都得

所以打和 冇得屌

記得好耐之前既條款係贏幾次金球獎，贏幾次歐聯
定係d人作

根本無必要講咁多

我唔理之前夏天暑假浮動係點計
依家就係落實左所謂既浮動條款根本唔難達成，即係利記容易收得返全數
唔明利迷有咩好嘈巴塞分唔分期，加唔加浮動條款
講手法低莊，根本巴塞利記同出一轍
講公關，利記仲差，道歉完又走返去買

又岩既飛機杯都唔夠你地隻挑戰杯勁

的確呢個管理層都比利迷屌足幾季

利物浦最無恥

做咁撚多衰野仲可以自命球壇清泉

你早幾頁都係到鬧緊巴塞＂無俾足＂，而你無俾足既定義就係有浮動條款

呢條友傻嫁 唔洗同佢講

疤狗簽人事先一定大鑼大鼓
拼圖王 親自己既報章係咁造勢
法比係咁 蘇9係咁
丹狗玩失縱罷操又係咁
人地痢狗起碼會公開道歉
疤狗簽人肯撚定閪過痢狗
樓豬你隊閪波簽撚左人咪算仲要寸鳩人
只顯得你幾咁低賤

究竟vvd有冇add on

你地利狗搞完人道歉之後再搞過又好好多？

簽撚咗人重要串鳩人都係第一次見 垃圾疤狗

拎英超先比埋啲add on

咁係咪即刻收足呀

你都傻架wo

利犬又贏

vvd 收足？

死疤狗真係垃撚圾
屌你老母

利申翻先我唔係痢狗
只係睇唔過眼疤狗咁多年黎簽人都用埋啲仆街手段
俾足錢好好地同對家球會枱底傾掂數咪算
係要搞咁多場邊新聞造勢搞鳩啲球員
就算痢簽vvd係仆街係柒都係一單
但你地疤咁多年簽人都咁陰質就出哂名
一百步笑五十步
講真一隊波球迷總會有戇鳩仔
我諗疤個朵咁臭某程度上都係因為樓豬啲傻鳩球迷

笑什麼 你也是__

唔妥 出黎1on1

🖕🏿

我知你屋企喺邊 你死硬

咁你去精壇開post la

過黎做so9後備

不了 有美斯佢會自動變廢

再嘈買埋你美斯🤜🏿

冇美斯佢本身都.....

淨係知你柒住上水

猁柒足廿鳩幾年串足廿幾年，依家呢d 碎料就想猁喱返佢地老母閪隆

買碧基 控球後衛

高登連登痢狗好波
FB/discuss啲曼迷柒左：曼狗改不了吃屎、有腦就唔捧曼啦
到FB/精痢狗柒左就：不嬲笑開精壇、你咪去果邊開post囉
邊有得輸

走啦 扮咩皇迷
請善用起底功能

成億買個人冇得踢歐聯,你地仲唔撚心足

On9=假利

咁咪唔好賣囉，你地猁又要賣又要嘈
依家拎支槍逼猁賣？
古仔又冇罷操，場場見佢落場都比足100分咁踢
咁都好屌

古天奴寧願無得再踢今屆歐聯而去已袋左半個聯賽冠軍既巴塞 更顯得雲迪克唔去又係已拎左一半聯賽冠軍既曼城而黎利記幾咁有heart 無心係到既人我寧願佢即刻走 唔好阻住其他有心黎既人
希望全隊波都心甘情願為高普為利記效力 要打出好成績先可以令呢d事唔再發生 而唔係膠叫fsgout寧願雪都唔好賣就可以改變到呢個局面
另一半變心 嘗試挽救失敗後死都唔肯分手離婚最後一定係悲劇收場 越拖拉越死 不如諗下點樣預防下一個變心

我有撚扮皇迷咩 又柒多獲

叫你唔好撚代表全部皇迷咋

睇黎利迷幾年後就要屌柒vvd

利啲後防好似冇一個真係好撚勁
最多只係勁
Vvd唔知會唔會同化 睇多一兩季先

用返落獌狗到都無錯

dddd呢d無撚恥左咁多
之前屌人爆閘但自己手足又爆利閘
屌人收山腳就踩鳩比爾連
自己雙重標準但成日扮受害者

關你撚事咩 你理撚得我

猁狗有英超未

收聲啦

未

對唔住

利：五弟手攞埋d飛機盃收皮啦

但原來利記飛機盃都無，得個“前四當係盃“

見到post 話利想買馬列斯，有個利迷話：係都買香川真司，然後比人留言：人哋有話賣咩

all go liverpool la

最好啦

奧巴美揚

老老實實我地都copyfacebook利精壇d精野
曼呢？

老實講句 呢到 d痢仲柒過 精壇
成班圍爐互打 j淨係識笑精壇同屌老板

最叻就係輸打贏要

邊隻眼見我撐普巴踩人 曼區人爆閘呀
無野話就FF上腦屈尻我

同埋撚有扮受害者咩
係咪生腦癌

個個似痢迷咁，得閒到反完敵對球迷 仲要搵自己友黎笑咩

咁投資者係未可以反啊

你老母同你都無腦就咒人生腦癌
返骨灰龕執返d你骨灰煲湯啦

笑4

唔怪知車狗都簽返件疤剋痢贈慶

吾好搞事

你條友成日話夢想加盟蝗，你估佢仲會唔會去利

巴狗轉會方面仲衰過痢狗啦
樓主仲好意思講

160m真係幾平

嘈完未想搭嘴

大家一人少句 我搶口左 後悔了

一人少句

Ching 你冇做錯到

笑撚死

食屎狗

Young!!!

牙犬

幾年前 對阿仙奴係既

畀FIFA ban轉會禁令
次次買人都出口術
買尼馬條數亂過亂世佳人

隨口UP都咁多啦

而家想幫拖，邊一邊個勢好啲？

幫痢狗啦
樓主條撚屌又傷好柒